一人一個失業可以學嘅嘢

已裸辭 準備休息幾個月先慢慢搵工

學車

學打code

會 不過有排排

用咩notebook 好 諗住買MacBook air

新年後?

溝女

對

Freelance(失業）巴招絲打